我朋友個公屋新移民老婆好煩！

是咁的， 隻大陸閪就好中意跟我老婆既。

我買隻prada 銀包比老婆， 佢就跟買prada 袋！

我買隻chanel top handle 比老婆， 佢就跟買 chanel boy.

今次我買隻hermes 黑金25 birkin , 我睇你條八婆點跟

你老婆都係大陸閪

全家拎緊bc

要曬命

同大陸種無異

好柒

樓主曲線晒命

個hermes好似幾靚

on9

好撚渠

Bc唔可以大陸閪咩 7頭

隻臭雞成日扮中產酒店high tea 打卡， 又夜晚咪死返公屋

咁大陸閪意思究竟係咩

買隻a貨搞掂，點會跟唔到

你肯定有瞞住老婆拎包換鮑

血統

暴發戶係咁

快手買副靚既棺材比老婆，睇佢跟唔跟，

佢唔會， 佢覺得自己嫁到中產老公已經發左達

不過除非佢炒價買， 唔係既話都有派佢配貨

你個post同大陸西一樣咁冇營養

咁有錢買名牌點解住公屋？

所以ig 從來都唔敢影佢屋企

佢住公屋點樣中產？

心中富有， 食好西，行ifc, landmark, 自己覺得自己已經係中產。 係佢班同鄉面前好威架啦， 有班大陸同鄉粉絲

我個fd 未到財務自由， 不過30出頭搵到第一桶金咁囉 但係唔知點解個公屋妹覺得自己上流人咁， 兩個都住埋起間公屋， 食用都中產級消費。